知唔知點解香港樂壇而死

因為你哋班撚樣淨係聽大陸/韓國歌 睇埋啲整容雞跳黎跳去
見過有啲人連Dear Jane都唔知係邊個 由細到大都淨係聽韓文同埋普通話
係香港人就聽廣東話

字都唔識緊係死

已死* 比次機會大佬

冇人嘅

歌單都係得粵語歌同上世紀八十年代既歌
因為曲歌真係好撚正
有時聽完好聽既音樂節目簡直是種享受
放假可以用半日開個藍芽音箱聽足成日
有閒情逸致仲會用駁喇叭去感受現場感

我覺得死因係因為Twins

gem比人趕走左點解釋

正 依家入親啲舖頭都係播啲低質大陸歌 好撚戇鳩

Twins 之後都冇咩人出名

佢自己上大陸親黨姐

不過而家聽到廣東話歌嘅機會都唔多
唔係偶然喺cd鋪聽到/朋友介紹都唔知有咩新廣東歌好聽

雖然淨賣青春賣樣冇唱功冇舞功又唔識作嘢既純偶像派咩年代都有, 但我覺得自從有咗twins之後嚴重咗。03年左右我都已經轉咗去聽S.H.E, Everylittlething, Ayu

唔打招呼都比人屌 果陣冇歌手講良心話喎

唔係嘛 呢啲鋪入都唔想入

唔之幾時唱歌嘅人會變咗偶像派
依家林家謙同serrini 呢啲實力派都唔夠人哋鬥
唔知點解做歌手要靚仔先做到

大把明星比人屌又唔見其他人咁走
佢嗰時睡公主咪幾好

有咩廣東話歌介紹吓

聽JPOP果啲又點睇

List最新既有
無人問我 痛 時光倒流一句話 背伴
遠在眼前 未開始已經結束 誰做次等
暫定tbc 三生一等吻 注定喜歡你 明年見
隔離 窮小子 深夜告白練習

其實唔會刻意follow今期有咩歌上
最多都係搭車聽到電台 電視/ 聽歌app既本地派台歌

Hana 譚嘉儀嗰啲就算9數啦

我大約2千年開始聽歌, 唔會太刻意搵舊嘢比較。我覺得係Twins帶頭衰落。靚又唔係靚過人, 完全冇身材, 跳舞又唔得, 唱歌又撚屎 ( 直到而家都係 ), 咁都紅到所以好多公司都照版煮碗
地有咗多咗好多fisherman lok, boyz, 3t, 9餅, 小雪呢啲類型既物體出現。( 唱得難聽都有個樣睇下 ）
當然唔一定係因為Twins, 亦可以係佢哋所屬既公司造成。
而紅色字既原因就係啲人由聽歌變成睇歌。
Serrini, 我都係因為前幾日903先第1次聽。如果淨係用果個Live嚟講既話我覺得就係既唔聽得又唔睇得。
不過馮生果個Live係真心ok既

推聽呢2個阿蟬既歌果啲人我極力推薦佢哋上IFC頂樓 ....

前者一隻碟10首歌都係同一隻歌都夠膽死出碟 勁過坤狗紅館歌list
後者死返bb班唱兒歌啦purple姐姐

唔係嘛, 咁撚正?
我淨係知佢唱每首歌都係好似死老豆咁

我淨係知道有啲咁既野